覺唔覺好多時自己想做嘅嘢往往都俾係自己局限住？

諗唔倒開喺咩台

---

好多時我地想做、或者諗倒啲比較突破嘅嘢，做之前除左諗件事本身啱唔啱之外，仲會不經意咁諗人地點睇。當諗到人地會點諗嘅時候，就會開始擔心人地唔接受、覺得唔可行，之後自己嘅想法就咁不了了之。

舉個例子，好似同性戀咁。唔少同性戀者以往都唔敢公開或者承認自己係同性戀者，因為世俗普遍認為戀愛一定係一男一女，同性戀係錯誤、係唔可行。結果冇人去提及佢地，佢地亦成為被忽視嘅一群。係直到近年先開始多人同有相關組織去公開提及佢地，引起大家討論同關注。

當然，上面只係一個小小嘅例子，亦唔係只適用喺同性戀上，好多時我地自己都係一個例子。

諗一諗，可能都發生過喺自己身上。

唔知大家有冇同感呢？

---

一訓醒無啦啦諗倒，冇點鋪排過就求其寫左幾句

文筆差劣 請見諒